「私了」嚟計，狗賊真係高班過黑衣人十倍。

狗賊就算殺死人都唔會有事
政府仲要繼續幫佢地出聲歪曲事實
但黑衣人只能夠就住就住去自衛
個差距好大架.

黑警私了冇fa阻住曬
黑衫私了就有成班on9 fa人牆保護

所以今日popo幫大家拉緊d fa

分筋錯骨手已練成

錯term 唔係私了 係抗暴

以暴制亂

又分化fa
個白衫邊撚度有fa保護呀？
藍絲，黑警，政府，全部都唔屌
淨係屌fa,你有冇問題呀？

蘋果live岩岩影到 手足係地下 有黑警私刑狂踢手足

self protect